[雷神奇俠3]Marvel香港順應民意改回諸神黃昏

本身係咩

屌你老母
末乜撚野日人地有專有名詞

就好似孫悟空大鬧天宮就一定係大鬧天宮
唔撚會叫決戰天堂

暢遊西域之猩猩王天堂決戰

錦江奇俠3之決戰史力加

改走埋奇俠啦

有帶面具既先叫俠囉

改埋奇俠啦咁

好正，決戰天堂

中國人知咩係西遊記咩係大鬧天宮唔代表全世界都知架
周星馳月光寶盒英文名咪變左Chinese Odyssey 「中國奧德賽」
掉番轉一般亞洲觀眾可能連雷神係北歐神話都唔係個個知

我鍾意末日多啲

冇錯
唔好話亞洲
係香港都唔係個個都睇過北歐神話
諸神黃昏呢個名詞對佢地黎講可能仲難理解過神域末日

呢個名正呀

我覺得舊名型d

舊名好好多 新名似足d大陸柒名

就咁叫雷神咪幾好
做乜加個奇俠

不嬲叫諸神的黃昏

屌你老母唔撚識你就走去學
套戲係用北歐神話做背景你唔明又唔去學不如唔好睇
諸神之黃昏喺華文世界都算係個公認嘅名詞
咁都要自創譯名係屎忽痕

問題在於 香港片名不嬲唔是直譯
商業片片名黎講 神域末日 好啲

成班人都未聽過諸神黃昏

連登

係錯

諸神黃昏都未聽過?唔係呀化

好多小學雞

依加d細路係咪唔撚讀書 四大名著都唔知佢地有冇睇過 套戲係直程參考諸神的黃昏依個故事 由細到大都聽過北歐神話有個諸神的黃昏 參考左個故事用返故事既名係絕對應該

雷神奇俠3之仙境傳說

你覺得電影公司會唔會咁諗
套戲唔係單單serve我地呢啲睇哂幾多集MCU知道哂前因後果嘅高質觀眾
唔識分DC/Marvel睇Wonder Woman 問點解無美國隊長既一般人佢哋都無無任歡迎架
否則新個套蜘蛛俠海報就唔會咁肉酸貼Ironman個大頭啦

就算未聽過諸神黃昏
都知乜意思啦
係唔係智力低到白痴

屌你老母打咁撚多字淨係highlight 幾隻字嚟針
人地電影公司英文原文片名直頭出返Ragnarök
啲英文人又老奉要識人地北歐神話?
枉你仲好意思自稱高質觀眾

你冷靜啲先我唔係想撩交嗌
你覺得一個受過正常敎育嘅人知咩叫諸神黃昏係理所當然
電影公司唔係咁諗架嘛，話之買飛既人係弱智，譯名梗係越直白越好啦

咁而家電影公司比人屌到肯改返做諸神之黃昏就證明一開始自創譯名係戇撚柒鳩
老老實實反正thor 系統本身都拍得衰
今集又無埋natalie portman
如果加埋個柒名我真係唔會比錢入場睇

我認為正常受過教育都知諸神黃昏係乜意思啦

有少少文化都聽過諸神黃昏啦

就算對神話無留意開
一個正常人都會google下呢幾隻字點解嘅

屌你老母

哈利波特應該改名叫魔術師為父報仇記，夠直白

射鵰英雄傳應該叫弱智兒童闖中國

依加D細路玩電話玩到傻撚左 都唔知吸收D咩

雖然我都讚成新名好d
但係我又唔覺d街客會因為唔識個名而唔入場
樓上話唔識分dc,m記/睇ww問ca係邊嘅人咪又一樣會入場打卡
改咩名對佢地應該冇咩影響

唔駛咁串嘅
射雕哈利波特拍戲拍劇個陣本書已經出哂名
雷神到而家咪仲係有個奇俠跟尾

北歐神話唔出名？打機有幾多係用北歐神話做背景或者角色？你打機見得多郭靖哈利定見得多奧丁？

諸神的黃昏未聽過都算
但點會話似大陸名 痴撚線

有文學背景點都要跟啦
唔通出埃及記改做月黑高飛咩

奧丁唔出名真係笑大人個口
就連星期四thursday 都係因為Thor 而叫thursday

咁不如叫仙境傳說

諸神黃昏都唔知幾經典
仲有人話覺得大陸化
原本果個先似

RO係黃昏後既世界(冇記錯好似係)
R就真係黃昏啦 O就代表ONLINE
不過正想講RO

刺激1995

乜撚野末日神域 爛俗到臭
香港真係文化沙漠 要喂屎迎合垃圾觀眾
不如改做韓風極邪惡loki大戰流心拉絲雷神

就連魯路修都有拎黎用啦

你都唔明我講咩...
呢個世界係有港豬港女呢類無常識既人架嘛，你覺得無可能唔識既野佢地真係可能一無所知(另一方面港女又覺得你竟然唔識Big Bang邊個打邊個係咪無常識，而你又會覺得on99我點解要知)
改神域末日個條友可能考慮埋佢哋真係會唔識呀嘛
好似X-Men Apocalypse咁
係咪應該直譯啟示錄？結果咪又係畫公仔畫出腸叫“天啟滅世戰”
我唔係話撐電影公司，但香港改名不嬲就係咁架啦

唔係標籤人做依加D細路就顯得出你勁啲
通常只有無知嘅廢老先咁講嘢

諸神黃昏咁簡單都唔明我驚你入到去訓着咋

Robin Hood=俠盜●驕雄......

其實個譯名可能係依商業角度來決定香港地區譯法

攞bigbang同文學作品比較
仲要為咗遷就啲無知弱智而有公認譯名唔用走去自創譯名
apocalypse起碼人地個反派中文名真係叫天啟
而且個故事又唔撚係講啟示錄咁唔譯啟示錄有咩問題

打機啲譯名好過電影啦
LOL olaf招技ragnarok中譯都係諸神黃昏

香港電影譯名不嬲都唔算太差
點解掉返轉要迎合班蠢人
反正改乜佢地都唔明架啦

鬼叫佢第一集改左奇俠落去咩

果陣Iron man hit佢又跟住改

雖然係膠但算係有啲系列性
嚟緊仲有黑豹奇俠

如果要譯四個字直譯雷神索爾會好好多

係咪個個都信左之前個假膠post話bp係黑豹奇俠

香港官方譯名暫時都係《黑豹》咋

sor
因為我為咗保持驚喜所以免得過都唔睇預告

咁標籤做小學雞,白痴囉 冇人話要顯得自己勁 只不過係攞黎形容個班人 有乜所謂? 睇事實做人啦 事實就係依個post一堆小學雞 華文世界公認既名可以俾人話大陸名 其他唔再講啦 事實係冇錯既有乜必要去反? 反人都要有理據 偏離主題去無理反人唔會顯得自己好型

換返個名，都唔使搞到英雄內戰下話

似香港就咁搬台灣譯名

新版叫蜘蛛奇俠

做乜撚，諸神黃昏都可以唔知乜黎

唔知都算，重要格硬屈鳩人個名唔好

雷神奇俠之Castle wear

理你老母臭西咩
諸神黃昏 一睇四隻字就理解到咩意思啦
除非小學未畢業

影片各地譯名

中國大陸 雷神3：諸神黃昏
香港 雷神奇俠3：諸神黃昏
臺灣 雷神索爾3：諸神黃昏

最撚柒個名係香港
奇你老母閪俠咩

奇俠呢兩個字真係比班契弟用到濫哂

中國係美漫翻譯黎講真係領先香港好多

台灣係咪叫神鬼末日

諸神黃昏 都未聽過究竟有冇睇下書

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

班on9會屌鳩你唔識好正常

其實佢地知唔知thor係咩🤔

屌你老母包頂頸 垃圾無知 block撚左你先

名有feel, trailer零feel
身為thor fans都唔會入場睇

唔好話睇書，打機都有啦

同埋有返少少中文知識都解到諸神黃昏啦

諸神黃昏就算未聽過
都估到乜意思啦
我唔明有乜白痴會唔明
要作個名先得

咩人會未聽過諸神黃昏，小學雞
咩人會覺得呢4個字有蝗味，小學雞

大家出生世代唔同，唔好怪佢地
不過連登好似唔歡迎小學雞

過主啦屌你老母臭閪

改個名都有罵戰睇

Thor fans先更加要睇今鋪點翻身啦

撚頭俠

睇完comments真係得啖笑
再次見證部分連登仔不學無術
仲要聲大大冇貨賣
而家根本就係正名

雷神奇俠之仙境傳說

諸神黃昏都唔識

叫仙境傳說都無咁嬲呀

雖然叫諸神黃昏好似好啲，但係電影又的確唔撚係諸神黃昏咁死撚晒

睇完trailer 諗起李連杰 套Danny the dog
其實想問 漫畫既諸神黃昏 又係講雷神比人捉左去迫佢打競技場？

未睇過Thor都唔會未聽過諸神黃昏呱...

咁都唔會係末日啦，咁神域末日又唔用得啦喎

諸神黄昏呢四字型撚到可以用來打飛機都唔用

電影係參考漫畫，唔會一樣
套套都係

諸神的黃昏都唔識仲咁撚大聲話蝗feel

好心啦 講之前都google下係咩先

真係講完都唔怕柒

好撚簡單，
點解唔用前一個名要用諸神黃昏

因為前一個名好撚柒囉，柒到我都唔打出黎
仲有，我絕對相信撐諸神黃昏嘅人多過果個柒閪名
最後，隔離果2個國家都用諸神黃昏
柒過強國我真係接受唔到

點解我睇果個諸神的黃昏唔係咁

Btw雷神真係必須睇

諸神黃昏有日本feel

未必咁著重劇情，
諸神黃昏漫畫個雷神鎚碎左，睇電影trailer都有碎

冇睇漫畫，唔好問我

同埋要考慮個時間線，套套電影可以有關聯咁

屌
你比人柒多陣得唔得呀

btw,話就話個鎚比hela揸爆左
不過臨尾肯定比Dr strange用time stone整返好

但連odin force都未出現過就爛鎚
身為Thor fans真係接受唔到電景版搞到佢咁柒
除左第一集似番個神之外，其他有佢份出場既電影基本上柒既時間居多
唔會再比錢入戲院睇

Thor 應該有新鎚

睇黎有排抽

諸神黃昏有神話氣氛好多

打過下ff都知啦下話
不過依家d小學雞可能連ff原本係咩黎都唔知

Iron man有奇俠都明白
雷神後面加奇俠真係好柒

問題唔係本身識唔識，而係諸神的黃昏本身就係係北歐神話專有名詞，好地地亂譯咩末日做乜鳩

全日本都係小學雞

雷神明明係神，有奇俠係後面就變番做人，降格左

當初決定要加奇俠兩個字果條友應該要鞭撚死佢

雷神真係MCU表現最差 雖然有Hulk撐吓場 但呢集都係唔好太大期望算

俾D信心個導演

蜘蛛奇俠 蝙蝠奇俠 閃電奇俠 神奇女奇俠

雷神俠 鐵甲俠